學生身份申請到嘅好處

有學生八達通
可以銀行開學生戶口（終生免年費）
申請信用卡

大家講下仲有咩好處

去買乜飛都有得平

好撚好笑

去泳池半價，睇戲有折，地鐵半價！呢度真係慳唔少！

學生餐已經省咗一大筆錢

學生餐真係屈機

中小學易D
多數茶記果D淨係比中小學學生餐

康文署健身室

康文署租借半價

180變90
真係好撚抵

最正係唔洗排佢D簡介會

唔洗咩？

你大學有上過堂就可以waive左佢
Print張證明出黎去康文署apply

MTR半價真係好爽